深夜救贖

陪我

ok 出嚟飲嘢

都係接下來如何好聽d

我飛返黎

花 ！！！

乜

2點返唔到就唔使飛了

首歌

你係浦妹？

佢唔理我

=.=

利物浦妹

救我

點解

佢咩都唔同我講

j緊你把聲

怕咗你

唔知佢諗咩
Story都過左成日先睇

幾驚佢一直都唔睇

好煩燥呀

柏芝

Agguu

你睇佢定佢睇你

佢睇我
話說再之前未傾返果時一直用funson裝佢story

明明睇住佢online 唔知同邊個傾緊

現在已深夜

好想繼續炸自己

要聽住來糞了

酸？

唔好再睇。。

落街

係咁諗

做乜

連登之光

諗其他

喊

沒興趣

已經忙左成日，係咁做其他野都會諗住

喊乜

乜撚

因為我好人

渣ga....

教我

你聽返bosco bye

即係唔夠忙

喊死了

imissmyexsomuchtoo

女人都麻撚煩

sor 我出發點唔係cow囡

你老母

屌都冇野好做
係呢到悶到極點

麻撚煩

食台妹都飽啦

點解喎

完全唔知女人諗乜
重要係弱智多十幾倍既台妹
對住幾秒就會爆血管

囡囡唔愛我了

你終於明我對住你嘅感受？

抵啦

你打調轉左？

die

你語癌了

我唔撚柒鳩嬲了

是撚柒鳩但啦

多撚柒謝bb陪我

我係神仙b

快

從來都唔關我事

喵～

工程佬講得好啱
唔知唔關我事
已經成為我座右銘

喵你老母躝啦

座左銘呢

唱愛怪物的你

長滿尖刺人人離棄我
簡直講緊你

起撚晒鋼

嬲到西毛都變直

屌好撚好聽

你唱我聽

老牛聲不了

想聽

快唱

求我

聽醫神唔聽live=無聽過

唱唔唱牙

2:56

聽過了

3:03

糞未

第一次......

你唱都好聽d

嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻

ok jik public!!!!!!!

幫我揼good

never

按你

Oh no! We cant find that user

咪煩啦

嘻嘻嘻嘻

揸你

改咗id 嘰

嘰！

#nowaynoway

你係咪覺得我會搵唔到

無tag搵唔到

睇小我連登神探
利申唔識搵tag

咁你點搵

講左比你知我重洗做
利申聽緊全世界既豬都死哂

個名改到咁係咪好冧

至少還有我

係你

姐係我

唔係我 係你

abc係我係我

one two three 齊話聲！！！

今日我地好齊人！

456嗌咩啊？（手放耳邊）